【BLEACH死神】福士蒼汰新預告現學生造型 代理死神滅惡靈唔貶眼

日本漫改電影《BLEACH死神》（港譯：漂靈）2016年已宣布真人化，不過一直對電影消息相當密實，連過去公開的劇照和預告片，主角福士蒼汰不是以背面或側面示人，就是埋在陰影中。而在今日發布的新預告中，觀眾終於可以見到黑崎一護的完整造型，雖然電影的選角在漫畫迷間評價麻麻，但驚喜的是「惡靈」CG反而不錯，可以睇定啲先喎！

《Bleach死神》起用杉咲花同福士蒼汰嘅配搭似乎唔多受歡迎。（劇照）
《BLEACH死神》新預告公開了多個新畫面，除了早前出現過的巨形斬魄刀，還有「死神」朽木露琪亞在黑崎一護家中出現、二人對上惡靈和即將化為代理死神進行戰鬥和消滅虛的情節，還原度算相當不錯，只是角色造型依然爭咁啲。特別是由20歲新生代演技派女星杉咲花飾演露琪亞，最初公開定裝時已被指完全認不出是同一角色，在片中雖然只有短短幾個鏡頭，仍能隱約看到跟露琪亞幾乎判若兩人，說是全新角色也有人會相信，相比之下，24歲的福士蒼汰再演高中生的違和感即時減弱。

漫畫原著講述主角黑崎一護是個普通人類，由於母親遺傳自小就能看見幽靈，一日，死神露琪亞為消滅稱為「虛」的惡靈，誤闖黑崎家，意外發現他竟能看見並碰觸到自己，其後黑崎家人遭惡靈攻擊，露琪亞為保護黑崎一家在戰鬥中受傷，不得已下把死神靈力借給一護，最終成功擊退虛，能力盡失的露琪亞只好寄住黑崎家，而黑崎則要暫時接手死神的任務。真人電影由《GANTZ殺戮都市》和《死亡筆記：照亮新世紀》導演佐藤信介執導，估計將會覆蓋漫畫第1至8卷的故事，預計7月20日在日本上映。

隻虛CG得唔錯,但屌你老味露棋亞個樣
btw拿拿林出血戰動畫啦屌,想J D卍解呀

隻露其亞真係做乜撚野

好撚唔慣

得第一卷至第八卷，有咩好睇

血戰出黎做乜

垃圾劇情垃圾結局

邊有公司想自己蝕錢

條女有冇再柒啲

露琪亞: Nobody knows who i really am

Life is like a boat

... 睇完預告 吸引力極為不大